大媽闖小學飯堂 搶白飯帶走餵豬

湖南有小學午飯時間有校外人提著水桶闖入學生飯堂，並搶奪學生們的白飯帶回家餵豬餵雞，校方目前已下令禁止校外人進入學校。

網傳一段湖南邵陽一間小學的短片，小學生在午飯時間到飯堂吃飯，期間有2名大媽提著桶出現，並將飯堂放置好的白飯，通通倒到自己的桶內，又或是直接徒手搶飯，相當猖狂。小學生們只能在旁眼白白地看著大媽們拿走他們的午餐。

有學生家長向校方反應情況，認為學校要全面負責，避免校外人闖入學校搶飯，令學校環境變差。校方經調查後，發現闖入學校飯堂搶飯的有部分人為學生家長，亦有些是當地居民，她們搶飯是為了拿回家餵豬餵雞。而校方曾在11月時安排了學校職員處理事件，但情況並無得到改善。

校方上周四（6日）發通告並張貼在學校大門，通告中提到為了學生的安全及學校正常的教育教學秩序，禁止家長在午飯期間進入學校，若要送飯或送其他物品的家長，只能在校門口等待學生前來領取。而學校目前的廚餘均由當地城管安排車輛送走。

搶細路野食餵豬

得啲中國人做得出

Abuse abuse abuse

真係垃圾民族

家豬 > 支那豬

咁都得

冇老笠啲細路仔返去餵豬
贏國文明又邁向一大步

第五完全小學

屌一定係紅底黃字

老師校長學生家長都係小學程度

本身咪又餵緊豬
多隻豬多雙筷姐咁撚小家

撚佢地係支那出世

支那狗

做乜春會有呢個念頭 大陸狗

個格式錯撚到

沒事兒

有學生家長向校方反應情況，認為學校要全面負責，避免校外人闖入學校搶飯，令學校環境變差。校方經調查後，發現闖入學校飯堂搶飯的有部分人為學生家長

笑撚到我

真係蝗國人

呢d野真係大陸先睇到 完全反智

無計啦 無曬美國大豆

搶返隻豬做lunch啦

厲害了，我的國🤘🏻

細嘅唔食，班豬都要食呀

係咪地球史上第一次？

豬兜搶飯食？

無拎小朋友去餵豬
國家文明開放又向前一大步

豬都不如

支那蝗真係

豬狗不如
豬欄隻豬尚且值錢 課室隻豬大而無當

豬瘟餵完都死咖啦

無黃豆餵豬？

關唔關支那打大豆事

中國真係無奇不有 超越曬正常人既想像力

蝗大媽永遠可以做出一D正常人完全無法想像到既事

好撚反智
支那人真係唔配做人

男盜女娼

比着係活力飯盒，可能豬都唔食

班細路眼睇住佢拎個下好ya

真。蝗蟲

整個支那蝗蟲族群應該9成9都係呢D深山大野人
零社會教化

第五方針小學
第五政策小學
第五路線小學
第五計劃小學

諗到香港下一代要比呢班人搶飯食真係笑唔出

餵豬做咩？咪又係有豬瘟！

不如直接搶人餵豬啦

求其啦 本來都係餵豬

支那豬

到底支那幾時先可以絕種

咁大件，食唔到
你話細細件可能

屌佢 咁算唔算搶埋自己個仔啲飯餵豬

好好奇究竟搶緊嘅時候個腦喺到諗緊啲乜

點會諗到入學校搶飯 乜撚都搶一餐，驚死蝕底咁

每次睇到呢d新聞 都好慶幸自己唔係大陸人

痴撚線

咩人都入得

今次拎桶搶飯

下次拎刀斬人

符合蟈情

D支那蝗咪支那豚，一鳩樣都係食豬餿

就黎有大豆餵豬
主席開恩買入大量美國大豆呀

又係d文革死淨種

支那無奇不有

咁學校叫人去殺佢地啲豬整黎食囉

支那人真係痴撚線, 幾多年都係咁垃圾

支那真係好撚正

鬼國

網傳一段湖南邵陽一間小學的短片，小學生在午飯時間到飯堂吃飯，期間有2名大媽提著桶出現，並將飯堂放置好的白飯，通通倒到自己的桶內，又或是直接徒手搶飯，相當猖狂。小學生們只能在旁眼白白地看著大媽們拿走他們的午餐。

個兩個大媽分分鐘勁過銀行劫匪

湖南人由上古到現代都係山番

痴撚線 睇咩棟篤笑 睇支那趣聞都夠爆趣

冇豆餵豬啊

社會人員 校外人士咪得 支那狗啲中文差到

睇錯搶白飯魚餵豬

心諗點解d豬會食嗰對死人白飯魚

虎毒不吃兒

不用分那麼細